﻿<img src="https://farm2.staticflickr.com/1550/25749842604_6a28335422.jpg" width="300" /> 
<br /><br />

 Среди множества памятников в Бэттери-Парк Манхэттена Мемориал американским морякам торгового флота привлекает особое внимание. 
 Он создан по фотографии, у которой оказалась очень интересная история времен второй мировой войны. 
 
 